====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et puis la maquette est une alternative forte à l ' image de synthèse , qui ne fonctionne pas dans notre discipline .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

